歡場無真愛原來係真。。。。。。。。。

早兩日打lol識左條女 話要做我老婆 今日終於現形 死臭雞叫我買skin送比佢

唔買俾我仲要上黎唱9我 垃圾男人！